［A/I/PC]爐石戰紀討論區 #50

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。
開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :
爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :
競技場卡牌評價 :
爐石戰記熱門卡組 :
天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :
對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩
玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

重生肯定左復活之後係受傷狀態
不過賊本身都有天生技可以解1血

Mean Streets of Gadgetzan is Now Live!

街頭勢力: 每個職業都隸屬這座城市的三大陣營，而你的職業卡牌和中立手下也呼應該陣營的特色。對應的關係為：
汙手黨： 獵人、聖騎士、戰士
黑謀會： 法師、牧師、術士
玉蓮幫： 德魯伊、盜賊、薩滿
陣營專屬: 除了不同的職業歸屬，這三派人馬還有各自的獨門絕技。
知道何時出牌： 許多汙手黨卡牌可以強化還在你手牌中的手下。
藥水大師： 黑謀會有許多威力強大的魔法藥劑！
安靜但致命： 玉蓮幫使用匿蹤與翠玉魔像來擊敗敵人。
職業共用牌: 有些中立的手下只會效忠於他們的陣營；例如，汙街線民（汙手黨成員）只能用於獵人、聖騎士或戰士套牌。
新職業共用牌(Tri-class card)

其他新卡

改你老母

未來改板方向
1) Year of the Mammoth Roadmap
2017 marks the end of the Year of the Kraken and the beginning of a new Hearthstone Year: The Year of the Mammoth. Each new Hearthstone Year brings a fresh start in the form of a new Standard format. Once the Year of the Mammoth officially begins with the first major expansion of 2017, Blackrock Mountain, The Grand Tournament, and League of Explorers cards will become exclusive to Wild.
Set Rotation Is Coming
Certain cards from the Classic set will become exclusive to the Wild format. These cards will be added to the new Hall of Fame set, which will also include cards that are currently in the Reward set.
6張netural classic cards會由Stanard format調到去Wild format -> 變做Hall Of Fame

6張咭無特別退塵安排，取而代之，只要你在rotate out前擁有果張咭，rotate out就一login就送你塵
- 送塵例子：
炎魔
無論你有幾多張金炎魔再加無限張普通炎魔，都只送3,200
如果你無金炎魔，但有無限張普通炎魔，都只送1,600

蒼藍龍
2張金或以上，唔理有幾多普通，就送400 + 400 = 800
1張金 + 1張普通或以上，就送400 + 100 = 500
無金，2張普通或以上，就送100 + 100 = 200
詳情請睇
2) Update 7.1 Arena Changes
下個update arena揀牌變到如下
~ Arena will change from Wild format to Standard
~ Changes to Card Rarity Distribution
~ More Spells in a Run
~ Neutral Classic Cards Show Up Less
~ Golden Cards Show Up In Arena
詳情請睇

OOGOO#3989 亞服互射

tttt

和諧式改圖片

好失望，但我又愛爐石戰記，如何是好

跟大陸果套on9野
下次係咪改埋死果時唔爆頭像 走去揮手say goodbye啊?

點解要全球改？

改撚哂啲大陸圖
唔撚課金屌你老母

me too

和諧戰記

原本仲諗住課新包
依家不了

認真今次點都真係抵制唔課

屌你個系暴雪係咪真係以為自己好撚大牌
平衡鳩搞 新牌鳩出 舊牌鳩退
呢個時勢仲要為左奶共連d圖都改埋
咁樣搞係咪以為個個暴雪死忠都仲會無條件俾你劏
屌好撚嬲

Lm

牧師張1費回5
真係當你班玩家係乞衣

我見巴哈有人係台灣個暴雪討論區留言
要求澈回美術圖同中國版同步

face priest 極速R8 -> R5

想問開始留咩？

80金互換 Backsexy#3982

強國版

認真 不如就把米莎改左咁啦 太兇殘容咩易嚇親小朋友架

屌你老母 舔共戰記

呢隻很黃

設計師出黎話改圖唔關中國事
不過暴雪奶共都唔係今日既事
比賽一直都唔敢出台灣國旗

睇來可以整篇暴雪金句集

生物同沈默

其實幾時和諧埋NAXX堆嘔心既怪物

但好似有出過香港旗

加左

香港旗唔會唔出得
又唔係出港英旗

有冇人ios入唔到game

我入到
一你你重新download

本身棄撚左
專登入黎屌鳩暴雪
知道黎緊出新卡希望各位堅決唔好撚課
另外本身我gp左人一齊玩classic wow
而家我一定唔撚會玩
fk blizzard

由朝早到依定都未入到

重大時刻個個反共
佢就起勢咁奶
點撚樣課金俾你啊
食撚屎啦暴雪

冷飯年+拎經典卡開刀+啲牌or牌組越來越誇張

加油暴雪

推

有拎lackey嘅牌好快就做完

ios更新完之後又入唔到game

重新download

急平放過百傳說ACCT, 600HKD
2xxx 金
今晚9點前過數/ 面交
圖:

有意EMAIL,
cheungtaobao@gmail.com
因暫時用不到電話

仲email咩年代
各位小心騙子

taobao

我都係

我冇試既 iphonex

有冇人知點解台灣嗰邊叫人唔好預購？

有八張卡因為就大陸改哂
魅魔變做惡魔潛獵者

根本就唔應該預購
身為香港人更加要抵制所有向中共示好既公司

好多人ios 入唔到

睇黎真係無乜人玩爐石

依家有電話了
面交都驚 有意加tg @siulama

一出game就彈主畫面，copy唔到牌組入去，屌

加咗 #3287

D有名氣streamer 都轉左玩tft/underlords
暴雪自甘墮落由得佢啦

80互換

chiiigor#4402

作為一個封測玩到呢家既玩家, game我都del埋, 真係對呢家既暴雪極失望

++++

同意 我本身都係死忠 宜家真係心淡
新mechanics 又炒冷飯

所以今次個patch真係1蚊都唔可以課
不徹不課

重生配合聖騎秘密可唔可以summon兩隻?

Asia 80金互換 siv2g#3717

已加～換左未？

80互換 Wigan#4292

加

點解入wild 解塵唔退原塵m

原本係基本卡

Asia
$80 快速互射
KWAN#41154

有咩快攻好用
想快快手上r5收工

炸彈獵輕鬆上

係咪落瘋狂天材嗰隻？

係
不過7費傳算係optional，本身有既可以落，冇既亦唔洗專登合

求解80
亞服
#3620

有冇巴打做80金任

我加你

等緊你

加左 要等陣

我#3668

換左未?

同機械獵有咩分別

容易分別既叫法
偏快攻既叫炸彈獵
另外有副偏死聲會落機龍寶寶同九命獸魂既機械獵

Added

見過有人放元素完場全場生物扣2個隻 有冇用？

On9 獵好似無個patch係廢
次次都有狗deck

盜賊係咪收左皮？

獵點會放呢張
定係你講緊戰士

獵打炸彈場場英雄卡係最後3張
打左20幾場都係咁 ON9唔怪得打炸彈戰勝率咁低 弱智暴雪

80金任 #3668亞服

邀左你

見唔到你邀

我#3668 你試下

要俾埋個名架

Face priest

WesOVO#4387
亞80 互解

亂鬥係咪得1hour & 40mins 有獎？

亂鬥隻加爾點過...

yes

亞服80金互射
handsome #3592

added

係佢整死d怪之前一隻一隻咁打爆佢，唔好ae

80金互換 亞服

NCA#3300

80金 互換
BestTFHK#3112

亞服80金互換
Haruna#4563

80金giantstorm #4592

最近回鍋玩返
好友list到點加名

80金互解
Sativa69#4929

80金互解 yccpy #4778

加左你 promise #3798

收唔到request 我試咗加你，睇下有冇

亞服80G互解
skhara#3945

亞服 80金
岡崎汐#4863

亞服80金互解
MrLok#3669

亞服80金互解
沉默是金#3714

用炸彈獵上r5 打完收工 垃圾game 浪費時間

想問下亂鬥如果一個鐘內打到有咩獎勵？

1.7/11~18用反派大進擊的主角們去打黑石山的八個Boss
擊敗前四個Boss獲得新系列卡包1包，擊敗八個Boss獲得炎魔卡背
如果一小時內擊倒八個Boss獲得青銅龍信徒金卡，40分鐘內擊倒八個Boss獲得累犯壞蛋金卡
※炎魔卡背為2015年3月階級20取得

我用炸彈獵上到r2 仲要係一路玩住fifa一路玩 完全無腦

$80金互射
Dennisckf#3722

無人????

睇嚟隻Game真係少咗人玩 D post推咁慢

有咩好討論
由配對個下已經決定輸贏既遊戲

控制戰真係好難打...

大家覺得下個版玩返任務 爐石有冇得救
如無意外下個版hs都拎唔返人氣 就真係係咁先
依家個個streamer過哂檔去tft

push

r5 d人真係負撚碌到
我玩炸彈獵
對面糯米牧 出左糯米 我抽左一半牌都抽唔到毒jj
對面zoo 術 又係t5 ko我

唔係我fuck draw 就係對面好抽到仆街
對戰士又係
r678 炸彈獵 屌打 戰士
上到r5 d 戰士又係好抽到仆街
t1 2甲機械人 t7 博士
on撚79

80$互換 亞服
NCA #3300

炸彈獵

80 任解

orduilinomo#4509

屌 岩岩諗住玩pogo賊
消失入名人堂之後佢自動幫我換左兩張4/3/3入去

有冇ching知咩事?

今次旅店再四金十分內過會唔會又有金卡？

原來會打和

推 S890127 : reddit有些人覺得他現在專注在TFT上憑什麼還可以 07/18 00:06
→ S890127 : 收到爐石卡牌揭露 明明有其他留下來玩爐石的 07/18 00:06

唔係兩邊都輸咩？

冇扣星
仆街對面炸彈戰+ 11 2-4傷炸彈 想偷我雞
好彩我都唔弱

成場10鳩幾粒炸彈炸黎炸去

佢係爐石吸引力多好多

爐石傻撚左,有炸彈戰出4隻咁既傳說

隻新reno好廢
淨打minion仲要random

其實TEMPO黎講係勁
不過法師而家要搶TEMPO都係靠銀河同埋切
其他單卡系列如果唔夠勁既話完全用唔著

特登入d 廢牌嚟俾bomb counter

新卡睇落全部for fun
一日解決唔到法師切巨人呢個問題
新卡都係唔洗旨意玩

今版d 卡都係出俾wild

未合既炸彈戰既人可以安心合了
下版繼續top tier

真係咁直接話no
鳩估mode: 新卡會有消除deck bomb

由暴雪放棄左/重nerf OTK funny 反控 deck
隻game變到好悶 得番 value value 同埋 value
令隻game變到一係戰士果種悶9玩法 一係快攻打撚柒對面

有咩卡組可以屌撚死戰士同法師？

不過就算唔計炸彈，果幾張單卡傳都未勁到值得為佢而組單卡deck
除非佢之後仲有d勁既中立卡support

自從tft 開咗rank之後 好多hs streamer 過檔tft

機械獵

玩得多都悶啦
改版就會玩番架啦

未有rank 已經好多過左檔
有埋rank 真係唔駛返爐石

Asia 80 任解

siv2g#3717

tft 有咩咁好玩

感覺而家只要觀念夠好
基本上無deck贏到巨人法
控戰同炸彈戰容錯率高
有時打錯1張都無事

玩英雄道具排位經濟
好多野要計

想玩一拳聖 砌唔砌好

Fun deck大把塵咪合黎玩下 無乜塵就唔好啦

網上既熱門炸彈戰list都冇落977
但我有好多次打控戰都輸在冇977
數據又顯示炸彈戰打控戰開大
到底冇977既炸彈戰點贏控戰

我玩炸戰無落977上傳打控戰係開大
打控戰你要求神拜佛佢唔好t7準時變身 就算變左身都要求佢唔好turn turn都抽中補7甲就得

起手換牌應唔應該不惜一切搵hero卡

我遇到既問題係做aggro果邊好易斷threats，因為我自己副deck都好多解牌，做aggro方果陣係dead cards

控戰冇攻擊手段
打嬴全靠運 炸彈最大化去打佢就冇野好做

係，所以會輸俾控戰既情況都係俾佢頂到疲勞都未死，不過好多次又真係俾佢頂到

炸彈戰有乜嘢新卡傳說

大把新傳說玩

玩鳩個4張reno

有無圖？ 我見唔到有野係炸彈戰可以玩wo 定我太out data ?

應該唔會再出勁卡俾炸彈戰/控戰掛
嫌佢60%勝率仲未夠勁咩

講緊唔需要新卡已經可以繼續橫行

輸俾控戰一係就自己入炸彈時機錯 一係就係佢好彩 我試過佢變左身之後連續4turn抽中補甲 我即刻自己投算 幾十甲炸唔穿

講開入炸彈時機
你地會唔會專登等埋334一野入2粒？

唔通單丁放出黎俾佢解咩

我見8591有 代刷金
信唔信得過

刷得幾多， 咪每日果100 金

月計，坐底5000一個月
但怕俾人封ac

亞服交換互刷任80g
Sai #41588

已經無人討論爐石啦

正常 大家都等緊8月新咭
宜家解任儲金就算

80 金互換
亞SER
天水圍墜天地獄獸#41234

係大家都玩哂tft, 唔睇唔覺咁誇張， 上次一睇twitch, tft 直播觀看人數係爐石十倍

換咗未？

80金互換 gwa#3951

遲早封

未換 無人加

暴雪唔平衡狂野模式我覺得真係無運行。
當玩家係提款機個feel太重。

新獵傳說7費無重覆卡召隻king krush
爐石是好遊戲

垃圾戰士法師橫行 打條鐵咩

80金互換亞服
golo#3218

依家有咩deck係上分快

80亞服互射
Reusss#3908

face priset

80亞服互射
Artwo#3709

我好耐冇出現過80金啦

我都好耐無出傳說啦

80金互射
Dennisckf#3722

無人？

亞服友誼互射
MrLok#3669

Added
#3287

無人既????

7月成個月冇玩，岩岩抄左副combo Priest 連贏上左r5算了
Tft 出左之後已經冇咩掂爐石
但tft冇手機版好唔方便

ADDED
#41234

無人解80金

Chaos#3998 亞服80金互換～

唔玩爐石仲有咩手機game好玩

已經同另一個巴打換左～sir

我都搵緊

Koyuen123#3170
亞服80金互換

Specialist 正式收皮

估唔到咁快

留名睇賊任nerf

nerf哩家野賊走唔甩

屌 幾時nerf爆爆博士同法師啊

無

四月先有deck入wild

屌佢老味已經諗定新卡廢得濟nerf舊卡逼你玩新卡

屌你老母咒術師呼喚DEL走雙生都唔撚過份
但都唔撚NERF
走去NERF奇蹟賊做乜春野

戰士仲唔NERF

我覺得機械獵先要nerf

講緊nerf奇蹟"法"喎

亞服80任互換
FatPianist#3391

屌你咩
唔撚nerf戰士

下版單卡獵好似幾勁
出咁多新野獸仲要大部份能力都唔錯

法師張野又真係太勁
問題係卡game出到好似佢咁新不如舊都算係第一人

果張牌勁唔代表之後新卡會新不如舊喎
就咁睇今次expansion卡強度算幾高

nerf左戰士同法師先啦
機械獵都係counter呢兩副垃圾deck

屌 隻game真係好撚垃圾
仆你個街 頭先機械獵打法師
清撚晒d大野 然後對面出大法師 火球連法
屌你老母bliz 幾撚時nerf 戰士同法師
仆你個街無撚聊到 你見到佢出幾張牌就可以投定降 玩條撚咩

玩得機械獵就唔好屌其他職啦

你估我想玩咩
通街法師戰士
玩條撚咩

咁玩其他deck撞到你機械獵咪又係玩條撚
玩得cancer就唔好怨其他cancer啦

機械獵已經係打戰士法師最好打 但真係好撚無聊 依家都係玩下休閒fun deck算 依排玩治療德玩得幾開心 已放棄天梯

有冇人係同我一樣依家日日等緊新版本

新版本玩兩個禮拜->等nerf卡玩兩個禮拜->等下個版本

呢個就係隻game既on9之處
Cancer deck員可以用cancer deck打
Hunter同法差唔多個個版本都有cancer deck

咩卡game都會有meta deck架啦
或者應該話所有pvp既game都會有meta
不屑玩cancer既話咪玩薩牧德賊術囉

加左 澤拉圖

對面一堆巨人
佢會出鬥毆?

唔見既

你再上線睇下有無我好友邀請

80互
Aylott#3542

巴打啱啱加咗你

有了 聽日打定你而家都ok?

九點一齊上線解？

有炸彈戰，單卡deck邊有運行

相逢恨太晚#4326

80金互換

梳睇唔到 一陣點半你ok?

今日好多野做 無覆你唔好意思
六點正 ok?

80互射 asia
KWAN#41154

我又睇唔到 sorry
你而家得唔得？

我都無預 唔多想買 有1萬塵係手應該夠1-2副deck掛

得

笑咗

隻game係咪出到無野出

有無得偷步開包？

有 琴晚開左

130包 7傳0金

仲有人俾錢奶共雪？

下 我仲未開得。。。

望到上面個堆都唔想課

YouTube search 爐邊聚會

Ching互射咗未

80包3傳0金

已棄

80金 亞洲ser
Roses#4324

arena 就算有實力都無可能長期7-3
運氣成份太重

Add咗你

技窮

orduilinomo#4509

80互解

已add

Promise#3798
80互刷

友誼賽互換
BestTFHK#3112

競技場榜個D高手都係成堆AC打上去
無口君競技場成日10幾勝 起手抽卡拎到廢既直接換AC打

以前有競技場排行榜
每個月計連續20場既勝數
平均7勝係頭100人先會有既數據
最top幾位會去到8.幾

反撲歸真打wild odd pali極速rank5

想問係咪今晚12點更新

岩岩加左 #3593尾，換左未?

8月7 1am

留名等更新

80亞服互射
Haruna#4563

今次新卡好似for開放出咁
新卡唔知標準夠唔夠強度玩

亞洲ser都係一陣凌晨一點 ?

應該係

邊張任最好？

送個張金傳說 係咪人人都係呢張？

56包 5傳+1金傳 fatfat

67包5傳
計埋頭十保底

你老味73包2傳

18包
1金傳
1傳

我係送法師既任務

暫時玩落盜賊任幾勁
易做而且把232免疫刀又勁

17包中一張金卡，中立牌，死聲抽8張牌

deck list plz

83包 7傳2金

99包7傳

咁快要list啊巴打
都仲未知係咪真係勁

諗住齊卡就試 緊係唔會合卡住

90牌兩傳 已棄驚

83包6傳但5個係任

睇個勢都係玩任務

送:德任
頭十包保底：賊任

50包正身 2傳
70包分身 5傳
計堆頭10個張傳

兩張都玩到， 我戰任 術任
幾包中幾多傳意義不大，1張有用嘅傳>3張廢傳

計埋頭10 都 50中2

130包4傳

可唁可以告消委會

159包，11傳39史詩

第1張第3包出
第2張第31包出

任務德個鋪場解場好誇張

好撚煩
個任務又易做
不過暫時睇落呢個expansion幾好玩

任務暫時見德同牧最勁

有冇人知新卡有幾張傳說

啱啱數完

50包3傳 還可以

見kripp玩任務聖好似無限資源咁

又到4個月一度嘅曬命大會
我真係有啲懷疑啲人係咪真係咁好彩抽得多過佢啲傳說都冇佢一半
真係玩咁耐都未試過平均十零包一張咁誇張

130包7傳 但一張金傳都冇

應該係你唔好彩
我平均3x包一傳又試過 1x包一傳又試過

主account 80包中4廢傳
但新開account就24包4傳，仲有張係金傳，
仆佢個街玩野咩

連續3包都傳183包12傳

50包 5傳1金傳 冇預購80包 依家好想課

133+120
爭一張傳說 就齊

你地係咪唔記得暴雪為左奶共做左d咩
唔好課咁多啦好嗎

而家咩deck值得玩

一個禮拜後再問

德任好撚勁
中咗牧任，好難解

0零44包4傳

第一日就netdeck

亞服互換
cheapboy#1992

22包 2傳 6紫

有時多紫仲開心過中傳 因為紫好多時都唔捨得合

中齊2張魔古方尖

紫卡仲難中過傳

150包9傳

9張都係任務

咁咪好

其實個個上嚟打幾多包幾多傳有咩意義？
你好彩唔好彩關其他人L事咩？

咁依個post除左官方消息之外都關人撚事架啦

出新卡，得幾頁

沒日了

利申：對上課係上定前年機械

依家直播緊 睇下佢點玩
打上去有時又有自己人送一兩場

點樣撞返自己人

班觀眾呀

即係觀眾送俾佢，咁旬

香港streamer briel其實係男人定女人

男

蔡英文

試玩緊"一拳魚人"
拉7隻魚人出嚟2次
都打唔死就空deck老虎一拳

其實完美的卡牌係咩

對面術士變左身會出張犧牲契約俾你揀

對面滿場會比aoe
岩岩好4隻怪會比tc130

有人魚會出蟹
對面得返幾血會出火球收頭

太耐冇玩
控戰幾時改左名叫睡覺戰

睇見獵呢個字已經想講粗口

真

任務德張戰鬥德魯伊蘿蒂
四個形態都有哂?

張傳說廢左成個patch
俾佢威下啦

亞服80金 Sai#41442

ADDED

術士快攻好撚癲

zoo？

應該因為多人玩任務deck
好易比zoo第5-6 round就搶死
Zoo而家打控戰果啲都係收皮

嘲諷戰勁唔勁
有無清有試

3費1隻3/3 1隻5/5

新賊任務勁唔勁？

麻麻地

佢送左E張比我

仲有3費4/5自殘
海蛇蛋出一張4/3 勁過以前甲蟲蛋
解唔到既話有grim rally/中士加攻
有兩張靈魂之火收尾
對中速任務deck幾好打

cls

shaman真係好勁

換左未? K字頭added

亞服80金互換
manop#3756

已換

打頭戰
贏得快輸得快

已加

任務德好屈

而家個任賊同之前果個完全冇得比
廢到嘔血

bomb戰 好似已變垃圾

65抽3傳

投靠大自然

大家玩新玩具姐

del game la
on9 任務D

今天追加兩套超高勝率牌組給各位，一套是便宜又強大連戰士都能打爆的快攻術，另一套是穩定強大更嘲諷的嘲諷戰。術士這版鋪場快又重，最重要是便宜，而且牌很容易順手，只要對手卡了一下，你幾乎就贏了，除非對手每回合對應你。戰士比起以前的控制戰，這版重視在生物站場，變得更難對付，對手不對應想做Combo就會被戰士鋪場打爆，希望大家也愛用這兩套

### 鋼琴殺手幫眾術
# 職業：術士
# 規則：標準
# 巨龍年

AAECAcn1AgKvBI+CAw4wsQjCCPb9AtyGA8SJA7SRA4idA7WfA/qkA/ukA/ykA4GlA72mAwA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

### 鋼琴殺手嘲諷戰
# 職業：戰士
# 規則：標準
# 巨龍年

AAECAQcIkvgCjvsCoIADhp0Dkp8DqKQD8qgDn7cDC0uiBP8HnfACm/MCg/sCnvsCs/wCn6EDn6QDgqgDAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

今次rogue嘅任務好似係最廢

點廢都應該勁過術法獵

你哋點睇今個版本嘅魚人聖

千甲德好玩

任賊諗落幾勁 但玩落好難打

任務=要偷牌
偷牌=RNG
RNG=

前期掛住偷牌冇咩威脅
中期有把刀不停斬怪係勁
但到左後期就冇咩用
所以副deck問題係唔夠快
但中後期又冇咩特別取勝手段

最廢術任
沒有之一

諗出嚟條友個腦裝屎

通常可T5做完個任不過一俾人拖到T8 9就輸

呢副術而家仲岩唔岩用？

機械control 戰
無撚換過卡 (懶得轉.......)

15 直上10

試玩緊套盒子法
就算比堆19隨機法術整輸都好過癮

全套淨係落3張法術
呼喚，盒子，創造
855一定可以發現到盒子
其他當巨人法自由咁組

獵人main 上兩個patch都有貨金 今次真係冇衝動貨
求其合咗套無雙獵玩下算

亞服80金互換
wailok#3881

無雙獵勁唔勁

見人地職業玩家混合埋機械 自己又差一兩張 於是鳩砌無擺機械
個人覺得幾勁 724比想像中有用
232賽佛瑞斯真係勁到仆街呢個patch最勁嘅傳說
前期hold得住場面就有得贏

我爭7費個兩張傳同埋肖恩

依家諗緊合唔合埋呢幾張好

大嗱嗱4800塵 等meta定咗先決定啦
除非巴打有貨金
btw巴打中咗邊張任務
小弟中咗聖騎 好似好撚廢

我中咗賊個張任務

謎語箱咪仲RNG
岩岩睇kripp放謎語箱 贏變輸
幫佢放myra unstable element

戰吼任務薩
任務德
嘲諷控戰
邊個最勁？感覺上戰>薩>德

巨人法多左8費果張發現法術勁到仆街

戰士都仲係咁撚煩

張變身太ON9

基本上更新完大半數deck打佢
佢一變身可以投定降
點解容許一副屄野更新完就算一張都唔換都可以繼續打

啲人帶埋嘲諷package
解唔到隻19老鼠可以比佢中期壓死你
又剋死快攻

張變身我覺得加到9COST
又或者移除左加七甲個英雄能力
就合理好多
基本上佢變左身你已經鋪唔到場
仲俾佢咁高生存力

而家多左嘲諷package 站場能力都好強
拖長鬥value 薩/德都唔夠佢打
得tess賊同法師神RNG可以打

其實爐石變左呢啲時間最好玩 meta定左反而悶到仆街 得3，4副deck互片

所以越嚟越少人玩

可惜今個patch有D失敗
舊patch某D deck仍然用到+有一定勝率
姐係加速個蜜月期既衰亡

控戰 真係on9
仲要多咗8費taunt
基本上呢家對親都係法 戰

好撚CANCER
成隻GAME即刻悶撚曬

今日開始成堆嘲諷戰士
任務開始少人玩
里諾果堆完全見唔到
新版本頭兩日已經咁on9

試玩緊機神獵
用自殺式飛蟲抽爆自己副牌

Replay：

打10場有5場都係對舊deck
炸彈戰 呼喚法 機械獵 3大毒瘤

me too
卡都唔洗換就打撚爆你班新卡撚

冇錢買新包

我覺得應該得返機械可以rush呢個能力就夠

仆街薩滿 個任務太強喇

遲早畀暴雪nerf

80金互射
#3668 Roxaz

而家同之前張銅鬚一撚樣

銅鬚都可以比你殺
英雄能力係每回合用
但始終依家任務deck都唔係top
解完任隨時已經比快攻打死

問題係薩滿任好易解
前期有其他戰吼法術/幫眾同燈神撐住
兩次戰吼喺中後期嘅效果同威脅實在太強

發現機械先op喎
可以揀隻最啱用嘅衝刺出嚟解場
無限資源都係講緊呢個能力
改做隨機出隻機械都好丫

然後快攻俾狗戰剋死

兩費doscover隻rush出黎真係好屈
又有資源
又高生存力

任賊第一次對到控戰竟然贏到

改到好悶 鋪鋪都打勁耐

比防戰屌打
要帶圖書館管理員

duird張任先係最麻煩
頭4turn打唔死佢就輸硬
之後滋補術又直接滿水晶

感覺魚人聖好勁
綾鏡拉8費拉魚人
T5拉一堆魚出黎
抽牌又快 可以靠糯米收尾
強到痴晒線

兩張綾鏡 兩張天降鰭兵 兩把真銀劍
糯米 2費完美卡
其他塞滿魚人
起手全力搵綾鏡
無腦又強

人手鋪一波
天降兩波
糯米又一波 痴撚線

有綾鏡過牌快到低能

試過T5 拉1費鰭兵
對面直接投左
好撚癲

呢副真係cancer
T3 coin lens 好有coin barnes 嘅感覺

張新傳2 3/2 許願真係好勁
救左我唔知幾多次

有咩獵人deck係勁架

秘密同highlander?

魚人聖真係痴線

reno 好似都幾勁

T7前俾陵鏡拉到降費即刻贏左
仲勁過以前死魚

而家解?

可以

尋日打過
對面T3綾鏡
T4準時出鰭兵
到我出隻話係抗快嘅心控技師
之後T5被收頭

呢副真係意想不到既強牌
上限極高 下限都唔低
試過打慢速任務deck冇cheating lens 就咁1234順curve鋪魚人鋪贏左

糯米會唔會怕綾鏡撞天降同糯米?

咁多魚人都撞糯米就無計啦

下限可以去到好低 但開下限機率好低
起手有綾鏡算易 以前親王賊
個個連續幾場都有親王起手 甚至有埋暗閃
明明親王淨係得一張
依家2張綾鏡 搵一張就得
其實唔算難搵

問題不大
好多時就算8費出鰭兵都係咁衝爆對面

依家得控戰夠魚人聖打
以為出完2張鬥毆冇
仲有張憤怒瘟疫殺糯米
新果堆牆魚人都難過

但任聖又食控戰
解完任複製堆龍寶寶同重生怪
戰士解極都解唔完

拉晒7魚人出黎夠打對面架啦? 洗唔洗再加d咩牌去buff魚人? 想合，但差一張綾鏡兩張天降一張糯米，好貴但又好想玩

魚人本身都有111加攻同魚人隊長
仲有完美願望拎嗜血
同埋最正係出完第一張過7張牌，好快會拎到第2張，然後好快空牌庫出到nomi

終極下限應該係起手抽哂4張法術+nomi
不過想講既係就算前期冇lens都唔會去到極劣勢，有時就咁靠魚人鋪場/磨到8費就咁出天降都照贏到

咪包剪dup遊戲

新版戰 R16->R7 暫時
基本上對任聖輸硬
其他都屌打
雖然冇乜腦 但好費時

係咪有淘寶帳賣? 想試下套聖騎，岩先合，我唔夠塵，要賣牌先合到

有
40蚊人仔
80卡包+14000錢

我用緊iphone玩，我洗唔洗轉大陸app store再download爐石?

巴打合魚人聖？
有冇deck list？

我諗住抄上面ja
真劍綾鏡天降糯米，其他魚人塞爆。好似係

要

仲有一張發現完美卡232

AAECAZ8FBNAH0pkDg6ED/KMDDcUD2wP+A+MFpwj7DPz8At6CA+KJA7WYA6+nA5upA8qrAwA=
我上網搵。如果係我合，我諗我會將苦僧變成真劍

唔該晒巴打

暫時得6勝
賊要諗得好快 唔可以同時做其他野
魚人聖好撚勁
未有時間試taunt戰

機械獵仲係好勁.......

你地玩魚人聖帶唔帶2費魚人傳說
好似冇咩用 永遠拉出黎充人數 上手又好難發動

屌你魚人聖勁撚到癲
可以一張牌就成場怪
仲要有機會上場2隻藍魚人就打人10+血
t5 t6就收鳩人頭 係咪痴左線
玩咁耐爐石我未見過咁勁既快攻

魚人聖無334聚合體有無野替代到
無塵合咁多史詩

唔係想像中咁勁
一卡就輸得
缺塵唔好夾硬合

好抵，買左16蚊果個，未用d錢，開晒卡包賣剩4-5張傳都有1萬塵，可以試到牌組，係可惜國服

232完美卡點用？副牌唔係好多都重複架咩？留黎最後用?

你用一張天降已經抽走7張魚人
再加埋平時抽卡個d
牌組壓縮得好快
232主要拎嗜血/咆哮收頭

咁你地會用埋爐石牌組輔助? 我用手機玩

魚人聖拎走哂D卡手牌仲好打

任務賊勉強都解到
Taunt warrior free win

我覺得zoo仲勁(好似係)
有次T5就死左......

魚人聖可以帶幾張卡手既後期卡打戰士
ZOO冇
拎走哂全快攻都惡

任務德同任務薩到好難打

兩張回音+2 brawl已經完勝魚人

zoo有張55好煩(好似係)

成堆戰捉快攻 遇到冇反抗能力

咁樣玩純快攻好過帶分利同糯米
糯米卡到完場都未打出去 極大機會剩係打控戰先放出去先嬴到
分利同白怪冇分別

起手抽到2張綾鏡已經贏左

好難講
一堆單張牌組 2費掉出去拎AOE 隨便解
8-11費經常唔夠壓力/解場去打糯米

有無人玩過quest shaman我睇片d value好撚勁

抄左套 炸彈薩 幾好玩
岩岩打到最後我以為我輸個時 佢連食6粒炸彈死左

屌你老味 聖騎難打到

單卡德又幾好玩
打左3場控戰都贏
係打快攻對面太順成日頂唔住

秘密獵有無前途

魚人聖薩ZOO多就俾人屈死

咁魚人聖同zoo邊副上分好啲 想合 新手經費有限

沖rank*

zul'jin獵好勁

上R5 求奇齊牌都上去 勝率高既打少D咁解
上傳用死一套好睇運同環境 成堆克你既卡哂係一兩區就上唔去
魚人聖穩定D ZOO遇到控根本冇得打

OTK zoo都幾勁...

玩咁耐爐石呢幾日應該係最好玩

係咪好似冇人講任務聖
舊版機械聖強化版 玩落都幾好玩

改牌幾日又開始周街戰士

Taunt戰太勁
而家9勝打緊導電戰

頭先睇逗魚時刻，副千甲挨打德勁好笑

舊版已經唔弱
同埋依家多戰士食快攻

話比控戰屈果啲人唔該砌副任聖去吊打

冇人講法老聖？
同魚人聖一L樣
全副deck落一隻法老29張法術
錂鏡必抽中法老
之後T4-5就可以舖滿場
怪嘅質量勁過堆魚人幾倍
對有清場職業就出埋法術加5費果張
法老軍團一波帶走

魚人聖穩定好多
起手無稜鏡都可以靠啲魚人打住先

不上不下 嬴唔到快攻 屌打戰

睇錯牌
法術個套for fun多 冇咩用
魚人零零散散打得手腳快 召7魚人個張只係中後期發力點 抽出黎唔中個張空兩回合好虧

想問下依家應該tunt warrior定係魚人聖好

想重新玩
有二萬塵, 可以合咩牌組
想要好玩又勁既

加我好友
AKSD#3336
求教學

分利 糯米換左做咩?

點解

巴打有無list跟下

卡包洗唔洗儲夠幾十包先開，會唔會中傳機會大d?

唔關事

### 炸彈
# 職業：薩滿
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (1) 淤泥吸食者
# 1x (1) 腐化水域
# 2x (2) 沙塵風暴元素
# 2x (2) 解任務的探險者
# 2x (2) 邪惡圖騰
# 2x (2) 邪惡陣線纜線鼠
# 2x (3) 武裝黃蜂
# 2x (3) 狐狸人無賴
# 2x (4) 吸血蚊
# 1x (5) 咖啡專家林森
# 2x (5) 哈嘉薩的陰謀
# 2x (5) 爆鹽炸彈客
# 1x (5) 齊里亞斯
# 2x (7) 地震術
# 1x (7) 沼澤女帝哈嘉薩
# 2x (7) 科科笑的發明家
# 1x (8) 杰佩托
# 1x (9) 哮斗龍
#
AAECAZu1Awbv9wKggAO5mQO9mQPanQPhqAMM7/EC4vgC8fwCrZEDtJEDxpkDpaEDu6UDz6UD1aUD+aUDkKcDAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌
有D人會玩511 召隻55個個 內戰唔夠個隻打

thanks巴打我差成兩隻傳
有排儲塵

隻866 可以唔落 最主要係隻哮鬥龍

有冇人理下我

嘲諷戰

唔知你好玩既定義係點
勁既話就控制戰 魚人聖

戰士張管理者係咪必落？

唔落不如玩炸彈戰

依家打算玩炸彈戰
但係爭14張卡
應該依家合定係遲一排先合

差咁多 咁玩住打頭戰先啦

機械戰玩住先啦
合張7費爆爆變成而家夠玩

有冇deck list

上PWN/巴哈睇啦

唔好, 上RSreplay最穩陣...

控制戰20分鐘
魚人5分鐘
已轉魚人

屌休閒對面一見我係聖騎出魚人就秒投
我想試DECK都試唔到屌

記牌器會記錯牌?

機械無雙獵都幾勁，打戰唔難贏
但對快攻會差少少，不過整黎講都幾好玩

屌我試過轉左deck佢無幫我update

戰士一定要留brawl對祖爾金

係
我變完身有返晒5種secret再之後個戰士投撚左降

232又係屈，打到對面發脾氣

我係記錯對面牌

頭先我魚人打機械獵
天兵準時都唔夠秋

用232解你天兵?

爆炸秘密？

我試過天召俾獵爆炸秘密解，之後再一波天召，對面放狗+解左任，直接打面ko我

你地玩魚人聖，係咪首牌無天召就全部唔要?

首牌主要搵菱鏡
有天召就洗返入卡庫

有天召都唔要 你要用稜鏡搵出黎降費

我打錯，無綾鏡係咪全唔要?

留1 2費魚人

80金互換

相逢恨太晚#4326

玩魚人聖上唔上到r5
根本魚聖無咩技術可言

控制鳩解等你投個D先叫冇技術
快攻打錯一張 抽錯牌都差好遠

魚人聖唔可以同普通快攻相提並論

我覺得冇乜分別
但係要講運氣

普通既快攻可能真係要諗下點trade 點樣傷害最大化
魚人聖係有稜鏡既話就可以直接放低個腦

玩左5場魚人聖 無一場可以成功降到費

魚人聖得三次機會
對面有aoe就輸

嚴格啲黎講有4波
第一波人手 天降兩波 糯米一波

第6場降唔到 但係都3w3l

魚人冇啲人講到咁勁
依家常見嘅控戰同大法都輕鬆打
戰士有征途鬥毆瘟疫絕對夠清
法師有新秘密暴雪烈焰
仲有發覺複制秘密加634重生回血好勁

頭4turn已經輸tempo同血，根本追唔到

究竟魚人聖係咪真係咁勁
因為我亂鬥4場戰續如下......
4勝-12勝-2勝-2勝

ChaengYoung#4844
加咗，巴打得閒玩就quote我

依家可以啊

sor, 依家先睇到我keep住online

勝在穩定 R5以下2勝1敗 好運就3連勝送星星
分身R8開打 經常2勝1敗

我琴日打3場都係5 6 7勝 輸俾D控法控戰
前面卡手 中間要扑頭定解場都好難諗
完全未到以面班友話無腦打 今版D控好鳩多 忍你一兩回合再清就打唔完

降費5場4場都抽唔中天召
係咁撞戰士

正常發揮
多控轉獵人去打

場場3波都比佢清哂

改版後只玩任務戰 做返個部落既驕傲

我打控係賭前期兇撚死佢
5費後打唔入就打唔入 放幾多隻怪都係做馬嬲戲 放凌鏡仲要空過一回合
前3費壓唔到都係輸

亞服80金互換
Artwo#3709

亞服80互換
3442

done thanks

起手應該搵咩牌?

魚人聖都講到好多野諗

機械戰姐係任務戰？

我有次打big spell mage定咩
佢一個秘密我就出唔到 個秘密唔係原本deck有
我都估唔會係counter spell
就係哩個秘密拉左我4 turn先有衝鋒試到
就係輸1 turn
你話多唔多野諗

究竟有無邊副deck屈d
想亂鬥狂洗錢

補充: 因為佢係咁清我怪

人地唔用腦玩咩都唔洗點諗嫁啦

你講既野除左control咩deck都要諗架啦
講咁多點用腦有難諗
結論就係打控法控戰就直接賭佢咩都無
真係好有技術

認真 我完全睇唔明依段係講緊乜

有次我用魚人戰打法師
佢turn4 422揀左張秘密
我即時出唔到天降魚人
之後個4 turn佢係咁清我怪
我一路都估唔會係counter spell
到第8 turn我好似用炸雞試到真係唔係
到最後我輸左 如無意外就係輸打佢一turn既血量

俾魚人聖打到老母都認唔到?

你後手 t3 coin稜鏡?
定係你先手 t4稜鏡 對面4/2/2?

無野講就提老母?
快啲教下大家魚人聖有咩用腦過其他deck既地方啦
明明稜鏡+天降依個combo就好有問題
諗起有人一路玩魚人聖一路覺得自己用緊腦就

唔係

btw你t8炸雞係試咩秘密
正常t4佢出4/2/2你唔係應該場面有怪可以試?

後手con (睇來哩下misplay)
我唔係好記得了

打法師後手一定要留coin試法反

$80互射
Dennisckf#3722

無人???

勝率最高係睡眠戰

咩野叫睡眠戰......

Control Warrior

快攻少玩無雙獵
見幾個RANK 50內好友用依套打左成晚都冇趺落去

無雙獵同埋控制戰你哋會點揀
無雙獵應該爭三張傳說
控戰就要多8000塵先玩到

你得4張法術掛個法反都收你皮

想好玩就梗係無雙獵

心火牧加左新傳同223回滿血
又可以玩番仲幾強下
不過又係超食操作先會強

心火牧真係咩版本都有
仲要每個版本都係咁難

因為套野既系統都係基本牌同經典組出黎
通常都係放幾張新卡就玩到
強唔強就要睇環境同新卡既配搭
例如未改版個陣 心火牧係玩唔到
主要原因係無配套

所以我一直都唔明點解神聖精神仲未入名人堂

識玩既人唔多 唔識玩真係會好廢
唔穩定 北郡太重要
好少上到T1牌 多數都係T2牌
有時甚至玩唔到

有無人呀

80 gold越黎越難抽到，我已經幾個月無中過

仲有張431 都好緊要，夠黏場

唔好意思阻阻大家

琴晚我無雙獵9連勝上R5 贏曬d訓教戰

岡崎汐#4863 亞服換80金

ADD

BestTFHK#3112 亞服交換80金

無雙獵張766係咪一定要落

是

無話一定 不過解場好多時都用得著

fyi hs勝率最高果副無
不過唔知點解第2果副會無brann

快攻 打頭戰
中速 無雙獵
控制 ON9戰

見到上面吵魚人聖無腦真係笑而不語
講無腦問過我睡覺戰未

垃圾版本

暴力平衡
除左賊之外個個職都鬥表演咁

第三輪 終於12勝
心火牧 其餘2輪 5勝 9勝
真係幾強下 特別打法師

希望可以buff下賊

個人覺得任務聖好屈
有望T1
首先唔太驚快攻
初期有重生怪搶下節奏
中期有重生嘲諷
齊里合體吸血
到完左任放低龍寶寶同蛋根本解唔L倒
cls最後仲可以複製送葬者

前5費空過咁制 點打快攻

你有冇打過？
111 212 425 442
全部2條命

你玩過幾場
鋪又唔夠快攻鋪 細怪又冇攻擊力頂 第1回合仲要掛任務空過
快攻直接扑頭 5 6費殺左你 你有冇遇到快攻?

任聖 感覺上就係極端反控牌
打控牌強到不得了
其他就唔多掂既感覺

亞服 互射80金
Haruna#4563

亞服互射80金
Haruna#4563

巴打ADD咗你，依家可以解

叫做有d新野玩下
但都改變唔到戰法獵三國霸權

暫時感覺唔到有三職霸權現象
有好多T2 牌其實都好接近T1
唔似上個版T1 同T2差成條街
T2打唔太贏T1 個個走去玩T1
不過可能仲係試牌階段 要一個月左右再睇

黎緊個首爾大師巡迴賽係打specialist?
係咪要等下季grandmasters先轉番打conquest?

應該係我原本對呢版太高期望
諗住會有某d任務deck會踢呢三職落去
結果大部份任務都不似預期，我諗最勁既都係t2程度
反而係highlander deck有d驚喜

btw 控戰本身上版已經勁，今版入左嘲諷package仲要再勁左

頭幾日任德r5上R1 跟住又連敗返r5

呢兩日轉控戰上傳

呢隻game真係冇得頂

戰最ON9係隻2/2/2搵嘲諷又成日拎翻自己 控制打到快攻咁

亞服互射80金
TheLifeEdge#3505

有冇任聖deck copy

魚人聖定任務聖好

任聖係初期比人睇小
但我覺得meta穩定落嚟會係top tier
打控幾乎必勝之下有一定抗快能力
重生嘲諷同回血都頂得下
完任複製合體齊里阿斯屈到癲

所以最後會迫大部份人玩快攻去搶爆佢

上r5用魚人聖
條梯多控制deck 就用任務聖恰鳩佢

任聖太極端
我用zzz戰打佢未贏過 用快攻打佢未輸過
玩呢類報復deck完全睇當時環境決定

now r7
用緊機械獵 好似比上個月難上r5
好撚多戰士 任聖

就感覺就前期太弱
快攻好易打爆佢
缺乏補牌能力
會有機會中間無目標用天生技
打唔太贏法師既感覺

R5以下打頭戰
R5-傳 無雙秘密獵/ON9戰

打頭戰係點 有無code

快攻內戰全部優勢 打中速又係穩打

所有deck都有對應counter
我研究既係強勢/meta-defining職
例如任聖會legit都係因為控戰強勢
假如控戰被nerf到冇人玩，任聖會一齊跌落t3~t4

加咗你

今年到戰士啦
快攻控制都有野玩 勁左兩三版

換咗未

玩咁耐先發覺原來史詩係難中過傳說
依家仲差6張史詩先玩到打頭戰

史詩個pool比較大
傳說唔會中重複 但史詩會
而且多數一放就會放2張
所以多數都係自己合

法師都要一齊
口袋銀河完美展現暴雪式平衡

屌你老母任務聖癈撚到

任務薩都幾好玩 又低塵 幾平民 果兩三四張傳都必落

由R7輸到R9

牧師感覺默默地op
張427比想像中勁太多
仲有扣血回血個package比人低估得好緊要

MHSang #3303
80金互吸

加咗

無張849 有無可以頂替

食戰士就好爽

6000幾塵個副好似無落849

會唔會差好遠

好撚多心火牧

個package玩左咁多年真係唔想再玩
用新傳心火野豬otk都叫有少少新意

幾遠下 8費打12血收頭 空場放出去站都勁 又可以搶場面

唔帶地獄吼收頭上限低D 打中速冇咁惡
打快攻唔多用到地獄吼

咁多張史詩有邊張唔係必要架

班戰士on99
打左兩場對戰士 對面死都唔肯投 唔知做乜鳩
我雙蛋雙龍都出埋 對面仲諗住駁翻盤

結論：玩戰士都係無腦兼on9

我6張都無 要合晒真係好心痛

基本上佢zzz戰見我拿個任務出黎都投得
玩咁多舖真係亂玩都未輸過無謂浪費大家時間

333必合

有邊套唔洗點合就玩到咪玩個副

依家戰士識帶神燈拎沈默
唔洗玩單卡
差唔多抽爆牌就出倒

合左魚人聖 任務聖 任務長城牧 無雙牧
仲有上版用落既機械獵 zoo術 token德
好似點打任務薩都贏唔到
佢一個任務體系可以玩快攻可以玩控制
點搞

任務薩睇抽牌
前5費1 2 3係咁黎就快攻 冇黎就爆

對過快攻任薩
佢手順係冇得打
完任之後雙倍射3射3咁
十幾廿十血都比佢射死

Highlander hunter同打頭戰比邊個勁啲？

任務薩仲有token 控制體系
放既大部分牌都一樣，核心果5 6張牌唔同
真係搞唔掂，r7比任務薩食到落r9

Accepted

任薩好睇抽牌同圖騰發揮 又唔係場場都係咁

玩任務控制賊終於上返五

VSDATA數據 一如以往 參考下就好
T1 心火牧 控制戰 無雙獵 魚人聖 快攻戰 無雙法 炸彈戰
T2 炸彈獵 快攻賊 秘密獵 ZOO術 快攻薩 奇蹟法 魚人薩
T3 大法法 任務聖 TokenD
T4 任務薩 任務德 牆牧 任務賊 野獸獵 任務牧 無雙聖 任務術

就咁睇 T1 2都算多Deck
但感覺上今次個韓國比賽同我講法師根本做壞
*無雙系列指的是以賽佛瑞斯為核心的單張牌組
*紅色代表資料數不足的牌組，排名僅是推測

棄game 任聖可以連輸8場 場場比快攻同d -6狗屌打

對術士 一張神火都冇
對戰士 就黎兩張
對任聖 對面解完任 我先2/5
對法師 對面1血 開無雙10法術搞撚死我
對牧師 turn5 心火 ko

屌垃圾game 你玩撚埋佢

好玩唔玩玩任聖

魚人聖T1
任薩 任德 T4

任務薩先t4？

我睇Legend 數據係
但樣本應該唔夠多
R4-R1都係咁低
但點解咁低 唔好問我

ASIA
互射$80
KWAN#41154

笑撚左
D法師成5 6張AOE 魚人聖玩鳩
戰士後面仲有6張2/2/2冇cap到

有無人有睇shy條新片 副deck好似好勁咁

有冇link睇睇 唔知邊個shy

打親法師永遠成堆1cost多功能手下
明明有場優下turn都可以清晒你不突止仲要一堆高質怪係場上
每次對親法師都冇"實實在在"既感覺
比賽完應該會搞法師架喇

打單卡法 成日場休
之後無啦啦比法 反cup
痴線個個都T5銀河 之後各種表演
輸比T5銀河既感覺好差

任聖上5

第一場順撚到天選之人咁
不過係有翻咁上下強度

任德算T1尾啦

屌
岩岩比賽果場法師打法師
神仙打架咁 round round都痴撚線

任德？俾快攻打甩頭，打其他強勢牌例如控戰無雙法又冇明顯優勢

80金互換
旋轉木馬#3652

加了

加了 kamfung #3434

亞服80金互換
sings006#3606

Kamfung #3434

在嗎?
可以交換, 我
旋轉木馬#3652

已換 thx

在嗎

帶藍龍個副會呀

亞服80金互換
NCA#3300

帶藍龍個副淨係對控戰穩贏
打其他deck食哂屎
點樣有T1尾?

岩岩回鍋 有二萬塵，有冇卡組分享下

瞓覺戰

有冇卡組?

歡迎加好友
AKSD#3336

亞服 80 金
Kamfung #3434

不解釋 兩場都輸 垃圾game

我合咗打頭戰之後連輸八鋪

輸咩8鋪控既話冇野好講

合唔合聖騎張傳說spell好 合黎想玩quest pally

不是必須品
有無盡大軍都唔代表抗到快

sad 回鍋抽中張任務仲諗住玩下 就係差張傳法

自組左一副
冇無盡大軍冇送葬者
係r8掙扎緊
一遇到心火牧就可以投

好似好雞助咁

專捉戰士 打其他我覺得好撚廢
原本試deck 係咁打戰士係咁輸
直接組呢副出黎

近排對d戰士仲要改咗少少偏快咗入多咗炸彈, 任聖一玩到無牌逐隻嘔出黎再copy隻22, 戰士都未必係必輸

冇送葬者copy差好遠喎
咁唔齊牌不如唔好玩
如果有出齊里阿斯
無盡大軍絶對係救命牌
即刻衝出嚟解場吸血

落315合體機械

亞服80金互換
golo#3218

解了

80金互換
#3668 Roxaz

做乜炸戰又爬返出黎既？

專斬無雙牌組

宇宙法我屌

快撚d nerf啦
全部都係法師戰士啊屌
上左傳說輕鬆玩下都唔得

今星期有平衡改動
唔該口袋快d去死

80金交換
YYW#3207

話唔定唔郁口袋
改切同埋果堆冰系法術

亞服80金互射
精密周長#3602

我諗德同埋薩嘅任務應該會俾人nerf

戰士少左啦 好多牌組勀佢
控法開始改左小小牌組 都有6:4 - 5:5
任務聖必羸咁 除非對面手順到解哂死聲 唔係無限蛋
任賊開始玩偷牌+8費隻戰吼+復製入牌堆
心火牧

我覺得郁舊卡既機會大啲
而家最多人屌既係法同戰

法同戰根本遇到已經開小...

任務冇咩問題
暴雪就係想鼓勵你砌一副有主題既deck
呢類deck就算勁都係勁在成副deck既卡有配套

反觀爆爆博士同口袋銀行，單卡影響力太大
準時拍張卡出黎勝率即時太幅提升

控戰士無腦解解到對手冇資源或者打錯先嬴 除左快攻之外都有得打只係玩好耐
法師銀河 個over change太勁 5 6費發力一兩回合就嬴左 再打落去都係跟劇本玩 得無雙獵穩打依兩套

over charge

心火牧咁撚惡既？
場場t1都出 123

口袋有幾op
真係韓國大賽有得比你睇
韓國大賽冠軍felkine 完場訪問
都講“I focused on drawing Luna’s Pocket galaxy”
準時抽到就贏

亞服80g互換
Sai#41588

亞服80g互換
Sleepy9394#3292

原來仲有人玩緊

有

垃圾game 等車搭車未玩下

爆爆博士單卡價值極高
咩都有

無替代品
唔係爐石好 係佢啲對手無個打得

換左未？

亞服換80金任
FatPianist#3391

講真雖然大家都一直屌爐石
但係睇下其他果幾隻卡game其實仲多問題

一直屌一直玩
早排出tft 想棄爐石但始終tft冇手機版好唔方便
結果又繼續玩緊
不過最近tft人氣好似跌左，連amaz都開返爐石台
聽講秋季出gwent手機版，到時又睇下棄唔棄到

我都係keep住屌keep住課
玩少左好多不過每日扮工無野做玩幾場都好
出電話版真係最明智既決定

課就不了啦
我巫妖王開始冇課
正常每日清任每季攞r5
應該都有7000金左右
對只合t1 deck既我黎講算maintain得到

咁多位巴打好,最近都搞緊個爐石比賽
係打改左制後既征服制,除左總獎金6000
同埋入左TOP8之後正賽,仲有得同下Shy、Blitzchung、kin等8個有名啲既爐石player一齊玩下
唔洗報名費,大家有興趣都可以報黎玩下

暴雪幾時先nerf法師同埋戰士

唔會nerf
本身已經冇人玩
再nerf就執得
由得d戰法自hi啦

對上課係機械聖騎skin

每日清任玩競技，循環

80金互換求add
BakaLam#3487

換了😅

三張大熱門nerf
CC 3>4
Galaxy 5>7
Boom 7>9

Extra arms 2>3
Barnes 4>5

口袋改番7費
終於唔洗見5費準時口袋 再各種表演
戰法牧都開刀

不過Control warrior Dr Boom 個問題根本唔在於佢幾多費

Quest Rogue草866打戰士好爽

ZZ戰無果張手上嘲諷+2 +2 得唔得，定係佢係必要牌?

唔係必要
企唔到場唔洗特登合

控戰而家前期都太勁
加埋brawl果啲拖到t7/9太易

口袋同手臂直接打回原型

屌
張法師傳 我因為變5費
解咗啲塵先合佢

啱
9費其實無乜影響

80金互射
TheLifeEdge#3505

快攻好打咗？

彈出彈入
buff完又neft

終於R5 係時候拎控戰出黎做守門員

解nerf牌會唔會有原塵比返？？？

會

互射80金
FatPianist#3391

美服互射80
#4998

依家合瞓覺戰會唔會太遲？

不如炒晒搞平衡果班人啦
又還原基本步
係咪姐係否定自己之前做既野

爆爆博士根本唔係費用問題
係張卡太萬能
其實應該整到好似術士9費傳咁
Set 15血俾佢

Rush光環太屈機

唔會啦 我覺得戰士 獵同法師啲卡最抵合 nerf極都用得著

Control warrior nerf完應該都一樣T1
呢期勝率下降都係因為法師5費銀河

見佢nerf卡 走左買左幾包爆爆計劃
睇下中唔中佢nerf果啲
跟住開左張咩星界特使
拆左佢係咪毫無風險

Control warrior 勁係因為佢D無恥解場卡 同張爆爆博士關係唔太大

不過nerf左都有影響 起碼9費出左用唔到英雄能力

爆爆博士係變身果張喎 點會關係唔大
機械有衝刺解場勁好多

鬥毆由隻game一出用到以加

鬥毆唔加費用講唔過去
獵人印記都0加到2

刪左賊張消失 戰士張鬥毆仲未NERF過

由死聲果版開始次次打親控戰都想嘔

利申:已加入戰士

beta開始玩 玩到哥哥打地地頂唔順棄左
後尾巫妖王版本回鍋玩到而家
戰士到而家都未夠20勝

利申上版特登合炸彈戰 玩左3 4場忍唔到手拆翻曬戰士卡

If u can’t beat them, join them

亞服80金互射
MrLok#3669

咁樣會好蝕架喎

係
但戰士真係玩落冇癮
呢個職業同我份人相衝

一拳聖唔錯

點解鬥毆勁過消失咁撚多但係都唔使入名人堂?

唔會 依家連唯一開細既里諾法都nerf埋
肯定仲係T1 因為本身432 647同534太屈機

5費銀河都未必會輸正常T7T6上爆爆博士
都係輕鬆解場

咁贏面唔大既
同埋出場率最高係法師 一定拖低左勝率
唔知之後藍龍D 任務騎會唔會上台面
上到既話戰士又慘慘豬

有咩卡組好玩又勁呀?有2萬塵

玩標準

其實我覺得風暴召喚儀都好屈

消失同鬥毆完全兩回事黎
消失你強迫對面回手 唔係殺
有機會爆對面牌 而且有準備搭減費
又可以回手自己生物 再觸發戰吼
再者鬥毆有機會失手
場上只有一隻生物你又唔用得
但消失就一隻生物都可以用
有時鬥毆仲要賭運氣
基本上賊以前既反控牌
任賊 爆牌賊 王禍賊
消失都係張幾重要既牌

戰士親生仔

唔玩戰士法師
合邊副好

獵人 賊

無雙獵定tompo賊好啲?

hsreplay t1個幾副deck揀一副

警察戰幾勁喎
好撚暴力 成日T5-6就出人命
對面啲任務薩/騎/德 都未做完任務就死左

乜野係狗戰 有無list

### 癲狗
# 職業：戰士
# 規則：標準
# 巨龍年
#
# 2x (0) 心靈之怒
# 2x (1) 城鎮通報員
# 2x (1) 恆金單輪機器人
# 2x (2) 暴怒
# 2x (2) 殘酷的監工
# 2x (2) 神廟狂戰士
# 1x (2) 赤環蜂
# 2x (2) 阿曼尼狂戰士
# 2x (2) 驚慌的僕役
# 1x (3) SN1P-SN4P
# 2x (3) 導電長槍
# 2x (3) 白沫狂戰士
# 2x (3) 血誓傭兵
# 2x (4) 柯爾克隆精英
# 2x (4) 躁動的木乃伊
# 1x (5) 奧金收割斧
# 1x (5) 炸雞勇者
#
AAECAQcEsAKvBIXtAp+3Aw0WHJ0CjgWWBtQInfACs/wCn6ED9KcDgqgD9agD3KkDAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

即係怒火戰
其實4刀流賊似癲狗多啲 乜都唔理剩係咬面
但呢副都好癲狗
我無地獄吼 帶左張赤蜂 奇里亞斯換左奧金

屌那星課左個158 0傳 仲要送張垃圾任務

小弟有個acc，美服同亞服都有玩，主玩開放模式。但人生多變，而家已經好少有時間玩。但又唔想浪費咗啲卡，有冇巴絲識人想玩但冇acc？詳情可以再傾。
我唔係賣acc，唔係賣acc，唔係賣acc。唔需要錢

想合張2cost 中立單卡傳同獵張7cost傳 好唔好

on9
而家連任聖都唔夠戰士打
對撞器 同 kill injured牌 屈到on79
我繼續玩返機械獵算

有冇巴打玩過teppen個玩法係咪真係同爐石好似

完全唔似
我覺得teppen唔太似普通卡game
似clash of royale果類多啲

究竟仲有咩DECK可以羸戰士?
玩任聖已經連輸5場比垃圾戰士了

80互換

冇
一見就投降
費事傷神打

垃圾GAME
D戰士識玩左
磨到我出晒雙強雙龍先出BRAWL

無送葬者combo?

if you can't beat them,join them

好貴WO
之後又NERF 不了

可以試下無雙德
唔太卡都贏到
利申:打到R5冇打

法師真係ON9
銀河 紅龍 火球 2箭
完全都無辨法防到佢
鋪場佢又大撚把解場
咩都唔做又俾佢ON99自閉打死
ON撚9

依家有咩deck係counter控制戰

聽日更新
控戰只會更加無解
只係nerf爆爆出果陣無左果個回合招技
I join them

新手一問，呢張係咪廢嫁？

任聖放埋送莽者combo應該唔會輸控戰

係，不過拆咗有機會抽返

仲有無盡大軍
正常你齊牌同識玩唔會輸比控戰

拆左佢啦

玩部隊德捉死d控戰

其實咩係拆卡？成日聽d大神講

將d卡分解咗佢

跟住再攞d碎買卡？

係

亞服80金互射
非禮蜜洞#3945

劈友戰上R5都幾快下 10-5總數30場鬆啲就搞掂

Glay#4743
80金互換

在嗎?
亞服80金互射
旋轉木馬#3652

解左未

Kamfung #3434
80 金互換

啱啱射左了

Now?

未

喺唔喺度now

你個名係？

Kamfung #3434 亞服

我想問對撞器係咪有機會miss? 創如我打佢最左面果張牌，佢有機會唔打隔離?

扑死左隻怪咪唔撞

哦! 即係我打隻怪果下，隻怪係唔可以死先會打隔離? 岩岩join戰士，唔怪得有時會trigger唔到!

任聖落左送葬者勁左好多
但好撚怕垃圾心火牧

好多魚人聖

改版執咗五千塵

5900

係 有D想del game

玩緊賊 帶兩隻蟹活捉魚人
打左成日34%場都係魚人聖 佢拉魚人下一回合秒唔到我就輸

亞 80互換
luckyken#3505

亞服80金互射
reusss#3908

其實隻GAME有冇得改名

魚人聖7成勝率輕鬆上傳
魚人薩都係top但因為舊牌組少人用
睇嚟帶食魚蟹都冇L錯
任薩都會帶幫眾魚人

其實係咪唔同排名要用唔同牌組
上季用獵上到第7，之後9玩9試，宜家響排名16。用睡眠戰，魚人聖都上唔到更高
但我同朋友打友誼賽，佢排名第6，我係贏多

包剪泵遊戲你覺得有技術可言？

r6定係上咗傳說之後第6

唔同ranking用唔同deck係有啲影響
但係控戰無咩可能卡係r16

r6

80互換
chiiigor#4402

其實睡眠戰應該打頭定清對面枱面為主?
岩岩俾對面術士狂抽牌最後無晒牌用果張機械ko左我

當你feel到佢係克蘇因就會儘快打死佢

打機神系列邊有得打

咁都好過直接投降嘅

落6費拉法術
去到尾打出嚟

最後一張掉機神 結束依個回合

亞服80金交換
精密周長#3602

巴打我之前add過你 你online就換得

日日對撚住啲戰士真係唔撚想玩

80互射
TheLifeEdge#3505

有意

留tg，我add你

亞服80金互換
YYW#3207

Bro here?

???

80互射
凌奏#4503

亞服

已射

啱啱add咗

終

結